原來連登真係有d 真心藍絲狗（非假膠五毛）

Trump 推倒貿易協議, 話要罰中國錢

#6 ... 點趕佢出連登

仲有 #107 都係藍

估唔到有咁多

呢個港共政府好撚腐敗 全部利益者係到喂喂喂 官商勾結 黑箱作業 所以我地要反坑

趕佢走先啦

做過喜茶 你問我答

#15

,

4